庫房公務員一旦怠工可斷狗糧

管錢出糧俾公務員果個政府部門的態度最有關鍵性影響，只要怠工不轉帳出糧俾警隊，必地動山搖，言則庫房頂頭好難做，但下面班公務員可以選擇性去工作，這就很難搞了，不是罷工，是選擇性怠工。

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地